其實依家係警二代欺凌番學生

出自匿名負能量

我已經不想再上學了
先說明一下，我是一個香港人。因為最近的反送中風波還有黑警的暴行，所以很討厭警察，但還沒有去到主動欺負狗仔（黑警子女）。
班主任第一課就叫我們不要差別對待他們，但我真的沒辦法再當他們是朋友，所以只是避開他們。
前幾天上體育課要找人組兩人拍檔，我隔壁坐着一個狗仔，但我寧願去遠點找另一班不太熟的同學組拍檔。最後沒人和他組只能擠進其中一組，組三人組。
後來班主任找我談，他問我有沒有說狗仔壞話侮辱他。我完全不知怎麼一回事，我只是沒跟他談話但也沒有去中傷他啊。班主任也很理解黑警做了些什麼，所以沒罵我，但都認定我有說狗仔壞話似地叫我不要這樣做了，要我和他好好相處，還要我道歉。我也不好意思要他難做（因為平時老師對我們很好）所以我傻傻地就道歉了，但心裡超委屈到哭了，因為我什麼都沒做過。
後來聽朋友說，一些親中議員和家長一直有對學校（不只我學校還有很多間）施壓，要校方關照自己的仔女。我也很確信，是狗仔對我沒和他組而懷恨在心，於是跑去和他狗媽爸加鹽加醋說自己被欺負，然後和學校投訴。
我當時眼濕濕沒能看清他表情，不過他肯定笑得很開心吧。
雙親是藍絲也不會幫我，九成會信狗仔的說辭吧。明明我才是他們的親生子女啊
我本來都沒對他們用什麼特別的稱呼，但經歷這件事後我不會猶豫了，他們就是和他們父母一樣是狗，是狗仔狗女。
越想越生氣，明明我什麼都沒做，為什麼道歉的是我？現在連選擇和誰玩的自由都沒了嗎？一定要巴結他們嗎？
多得黑警和黑社會合作，我姐男友721那天被打傷進院，她哭了好一個星期。未來姐夫雖然出院了但現在石膏也沒拆掉，醫生說以後手部動作都可能有影響，他可是最喜歡玩的射擊遊戲啊。831我姐和我一起看直播，看着黑警把人帶得頭破血流，市民哭着求救也照被打。我倆一直在哭，晚上完全睡不着，在被窩繼續哭。
看到之前有些po是狗仔抱怨自己被欺凌討拍，憑什麼。欺負人的是你們才對吧，花着黑警父母給的沾滿血的零用，恃着自己有親中藍絲的撐腰欺負抹黑人，別人反抗就裝受害者來招惡人先告狀。這和你狗爸有什麼分別？！還有一堆人不知情的去安慰他，我想說他們本身是好人的話，怎會只因爲是狗仔狗女就被排擠？讓我想起一幅圖，一堆人去安慰一個中了一枝箭哭着的女孩，但背部插滿箭的女孩沒人在乎外還要安慰哭着的女孩，只因為她哭得沒中一支箭的誇張明顯。沒人會去在乎示威者被打得頭破血流骨折甚至瀕死，卻一堆人去關心一個只是被無視，身上沒一處傷的狗仔女。
小學也被排斥過，但老師只會叫你改，叫你去融合一下群體。但為什麼現在還未開學，學校就很關注這些狗仔女有沒有被欺負，還不是有人幫他們施壓而已。好了，有人幫出頭就橫行霸道，真是有其父必有其子。
已經很累了。我很討厭這個狗仔，去到生理接受不能的地步，但是我連避開他也不能，怕他再用什麼理由屈我。辱罵他？弄爛他（自己毀掉）的東西？打他？很無助，跟朋友說了，但我們都不知能怎樣做。
不想再上學了，開始有點不想活在這種「有權有勢的人就能橫行無忌，扭曲事實」的世界。如果世界就是這樣，活着比死不是更痛苦嗎？

原link:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

文筆似係40歲以上, 目的係等我地放棄打仔

打柒佢囉

個d文言文咁撚樣，睇死人

出自老師心聲

我是小學老師。警方高調指自己子女被同學欺凌，我想指出傳媒見不到的一面並非如此：警察已經將文革帶入校園，執筆之時心情仍然激動不已，如文字不通順請見諒。

開學前校長已經分發一份「警二代」名單予各級班主任，將學生當作SEN般標籤，不過這是一個特權標籤，校長要求「盡量關注可能受到欺凌的學生」，校方亦非常「識做」，建議警察家長在手冊填上「保險經紀」或「旅行社」等職業掩人耳目，其實同班同學大家都知道誰的家長是警務人員，根本騙不到誰。

就算填甚麼職業也好，出賣你們警二代身份的是你們一家大小的言。行。舉。止！

同學A和B同屬六年級，有天B（警二代）拉扯著同學A到教員室，說要舉報犯罪行為。

問他們甚麼事，同學B指見到A在工作紙上寫有「光復xx，時代xx」，然後問A有無參加示威，A不虞有詐，承認曾經「著gear 上街」甚至問B是不是想「組團」。

然後B就很惡地大聲講A已觸犯香港法律，需要坐監接受懲罰。二人拉扯之下最終被另一位老師帶到教員室交由班主任（我）定奪。

當時我先問B怎麼發現工作紙的口號，B說為了對答案自己拿來看。我嘗試勸導：「B你不問自取，有可能涉嫌偷竊，也是不尊重同學。A同學，工作紙不是給你寫口號的，請不要再在工作紙上塗鴉，兩位下次不要再犯，明白了嗎？」

本來以為這樣可以完事，然後私下勸戒A不要再參與危險活動。點知第二天B的家長到來興師問罪！不是找班主任，也跳過訓導主任，是直接要求見校長投訴！

校長是強調自己中立的暗藍，捉我照肺兩小時，說不能政治化，已經給學校很大麻煩，必要時會重新審視我工作表現等等，即是威脅會炒我去自保！

B的警察家長甚至向校長要求A的資料以便「跟進」，不配合會「有好多麻煩野發生」，我聽完真是想爆炸鬧人！而A第二日請假無回校，之後也不肯講發生何事！

校長也要求我絕口不提，要當完全無事發生，不得影響學生情緒，所以不可以跟A再了解，是唔是痴線的？

最後，我想講我並不是唯一一個，有其他學校任教的朋友都跟我講，有些警二代會恃勢凌人，打罵同學而沒有嚴重後果，因為知道自己警察家長投訴，一層一層上到教局，校方必定屈服！

原link:

唔批鬥人，人地就批鬥你
靜係on99保住良知係冇用，依家為生存被迫去批鬥人
唔對抗敵人，敵人就會殺左你

放咩棄打大力啲添啦

放咩棄 反正係唔係都會比人話撚狗 咁就不如撚夠先算啦

一定要班狗仔自殺

已經接連出左兩三個講老豆搵仔冇用嘅post, 出自咩人手筆, 大家真係要努力思考下

一睇d文筆都知唔係後生既學生寫啦

狗仔應該返大陸返學

認同，細路寫文應該唔會先聲明自己係香港人

因為睇呢個版嘅大部份係台灣人?

假到仆街

仲on9
真係香港學生點會理睇呢個版既係咩人